寵人真係唔好養狗

屋企唔夠大比唔到空間佢，返工時間長帶唔到佢出街陪唔到佢，遲早會有情緒病又生理病，真係唔好累左佢 呢d留返比有愛心嘅有錢人養好

窮

拼音

手寫呀 文盲呀

窮人真係唔好有愛心
累撚死d寵物
尋日有條友仔隻龜痾撚 要三千五醫
都攞唔到出黎

有愛心唔係問題，有時真係有心無力 養之前要諗清楚負責任，唔好累死佢

窮又想養寵物可以去facebook啲雀仔gp睇下
三不五時就有人執到雀放上gp搵人接
接完唔單止會有成堆人比個光環你 後續隻雀點係冇人會理 總之有人接咗就得
唔夠錢撚貓撚狗就撚雀啦
除咗免費 當你玩厭扔咗佢都冇人知

不如正正經經養隻倉鼠啦，又平又適合公屋養，雀你都要比佢飛啦